有良心嘅警察請入

如果你真係有心唔該你11晚同 12號射波

總有一間街症開俾你

射咩波 應該返工倒戈
最有能力抗爭其實係佢地
如果有一隊警察肯咁做 我地士氣一定大增
話唔定感染埋其他警察

ff完
為左份安定既工 佢地埋沒良知都要架喇

警察集體射波我哋士氣都會一定大增

至於份工咁首先要睇吓你個良知幾多錢

同埋係咪真係接受唔到做第二份工

唔好玩啦 班前線既警察全部咪係ive 毅進出身
佢地呢啲學歷見再份警察工比佢地 2xk 就算只可以跟point 升都流晒口水 濕撚晒啦

叫佢地為左個送中條例放棄現有既野 要走去到勞工？ 無可能 反撚正佢地係警察 正正常常生活就唔會有事上身 事不關己 理撚得你！

11號晚見